【噢啦噢啦】 JoJo 替身疑難雜症討論區

不如係到傾
唔好劇透左比啲動畫進度

其實皇后殺手
最後嚴格黎講係有 4種能力

最屈機替身係咪黃金體驗鎮魂曲

我覺得死神13算係無解
idea簡單 但威力強

花京院救全家

其實一開始睇3jo果時唔明
點解有d替身會有能力
咁對d無能力既米好屈
例如火佬同劍佬第一次對打
屌打既

係

但係承太郎未有世界之前佢都係冇技
唔計流星指刺

簡單講

能力系 vs 物理系

能力系玩撚晒

荒木話過冇最強替身得最強用家

Ok

我蝕底啲用白金之星
比個火雞你用

邊個叫你硬打啫，用下腦好似神父咁咪得囉

就算係咁
我都係蝕成啲用白金之星

剩係快狠準已經好蝕
最蝕真係個時停

nig算唔算無敵？

密閉環境下，係。

其實瘋狂鑽石好正

可以
不斷打鳩你不斷醫好你
不斷打鳩你不斷醫好你
不斷打鳩你不斷醫好你
不斷打鳩你不斷醫好你

每次殺不死你殺不死你也醫好你

綠d 都好勁

d4c最正 免費瘦身

好想要錢寶寶咁就唔洗返工

錢寶寶死的好橙

有冇巴打可以解釋下giogio個最終能力

@@@個鎮魂曲能力就係你永遠不會成功 令一件事有因冇果

第七部其實係第六部時間加速後既新世界定係另一個平行時空

最勁係天氣預報?

新世界
我理解係咁

好波呀打到神父dio都唔認得

荒木講過最勁都係白金之星
始終係jojo世界
停止時間就係屈機

之前睇過d報導話係平行時空來
唔知真定假 我自己都當係新世界

成日介紹jojo比friend睇但佢地成日話畫風差就唔想睇

差啲比老鼠滅團啵

作者係第六部講
利申：動畫黎計暫時覺得第三部最好睇
dio同承太郎都係世界第一

補充，不過我覺得作者既意思係要包埋使用者係承太郎，冷靜又醒咁用
你俾億泰用白金之星老實講我唔會覺得佢會用得好勁

仲有老鼠果場你係咪指第4部?
承太郎係明知有補師係後邊
先上去做坦姐

我要黃色節制夠喇

我覺得老闆勁d

不過無得講作者大哂

我就係1718歲果陣接觸 jojo
根住自學 fashion sense

Jojo 影響我太多

第7部
係我滿心期望既一部

首先一開波

★今次終於睇落有劇情架構
荒木既劇情真係可能小學生作文都好過佢

★同埋唔玩替身玩返技術
第6部既替身比我感覺係到左樽頸位
有返第3部一野轉換系統既新鮮感

點知 .......

傳聞係比fans屌到要出返替身
仲有個結局我覺得爛到hihi

第7部故事係good wor

不過真係難收尾

一開頭又話女主對遺體冇反應
做乜鳩最後變左聖母

1/2 大細距離BB 最屈，完全冇得解
點勁點停止都唔得 , 一關於物理既攻擊一率無效

我其實最中意賈爾諾
我中意佢仲多過承太郎

荒木寫到佢太勁
又要收返佢個能力
之後仲要比個替身影像佢

心諗做乜鳩
純玩技術都唔知幾型

黃金體驗係咪最多能力嘅替身？
1. 死物變生物
2. 敵人攻擊會反彈去敵人自己度
3. 令生物加速老化
4. 治療
5. 探測生命

同埋想問第5部，點解黃金體驗將敵人一部分變烏蠅，隻烏蠅會追住個敵人

仲有點解一開頭收埋打火機嗰段，打火機可以收喺花入面唔會燒著？ 之後又可以將水管變蛇咬走個打火機唔比康一發現，蛇唔怕火？

如果徐倫真係由上空跳落bb頭頂會發生咩事

落唔到地

反而第3部可以停5秒，第4部打後剩係得2秒，退化咗

老左
過左全盛時期

當年全盛時期厚血到俾dio打極都仲起到身

川尻早人

第七部尾段總統世界級演說
仲有傑洛真男人

替身係精神力嘅體現
承太郎打敗Dio後都有大段時間唔洗戰鬥
第四部因爲安穩而生疏咗
對佢嚟講每場戰鬥都唔算太大壓力同緊張
直到對神父為救個女精神力去到極致
可以停十秒所以我覺得承太郎其實控制到個秒數

後期停到10秒咁勁

利申：未睇晒

part 7 第一話 就暗示有替身啦wo

停你老十秒

點解出招要噢啦噢啦

講到口臭，又要出動呢兩張圖，希望大家唔好人云亦云。，你以為荒木係邱富龍咩
沙男既替身係第一卷就有出現

至於劇情呢家野好主觀，個個都有唔同偏好，不過係我眼中，荒木寫故仔功力絕對唔差，甚至可以話引人入勝，話咩小學生都寫得好過佢根本就係on9。
我建議你翻睇多幾次

唔記得講，殘體注目

巴打好波 條友on99

第七部轉角開槍個part
有無人可以解釋發生咩事

第一話暗示有替身
咁我返睇下

劇情方面
我諗我好主觀

★第一部謝皮里有後代
★第三部迪奥點揾個棺材
★第六部迪奧又多左啲仔
★第七部女主又話冇反應最後又變聖母

♥仲有最經典既變性手術

全部我都覺得冇合理解釋
我唔係好接受到

冇

黃金體驗個反射傷害係咪太屈 對鐵剷佬用完好似無再用過

早人以小學生黎講
會唔會寫得太勁

但係第四部
最有黃金精神
真係早人堅信仗助
一嘢試下億泰係咪炸彈

飛左佢算啦
懷疑佢作作下都唔知自己作乜

早排有睇過一個好詳盡既解釋

白金之星世界第一

希望答到你第一點
第二點 我唔係太記得 dio搵咩棺材？
第三點 佢可以有@@@ 點解唔可以有其他仔
變性個點 荒木本身想畫徐倫係同性戀 但好似話係比編輯部叫佢改返做男

後期除左做補師都冇乜發揮過

dio個棺材第一部最尾比艾莉娜攞咗嚟漂浮
但第三季又話喺海底起到副棺材

邊個話得一副

第一部有個睇相佬，係dio死忠，跟住佢搵到副棺材預先放係船到

第一部同第三部副棺材係一樣

咩收返 冇左個遺體咪冇
鐵球 波紋 就係人類發展出黎去接近替身力量既技術
完美黃金迴轉既力量 去到替身既lv
有替身影像li個表達手法冇問題呀

可能我主觀啦

覺得個能力太撚屈
作者唯有用劇情收返佢

可能都係我主觀啦

之前第5部紫煙都係呢個情況

scan好勁咩

第一點我自膠
我返去重睇

因為我之前睇過網上一條新聞
講荒木出黎講返謝皮利點解有後代
段文仲講到荒木出黎 sorry

我試下巢唔巢得返

d4c 美容瘦身療程

荒木當初連載個時係寫齊貝林無兒無女，但之後又彈左凱撒出黎，所以有出後道歉過同埋之後所有單行本修正

睇唔明好正常，因為總統個能力同gio、安那蘇一樣有改動過，過左費城槍擊案個正先變返做我地熟知既d4c
原本能力

因為佢令唔同世界既人係同一時間出現係同一地點，再加埋總統係到搞搞震，一時扮攻擊dio/威加波特，令到佢地還手反擊，跟手就再將Johnny轉過去，形成左有3個人攻擊johnny既情況。

第7部真係好好睇
傑洛

頭先揾極都揾唔返條新聞
多謝巴打幫我解答

呢位巴打真係好熟 jojo 喎

其實最接受唔到第三部尾白金之星冇啦啦學左時間停止 以為會智殺dio 有小小失望

我自己覺得
初期設定得快狠準
後尾先比個時間停止能力佢

不過而家咁樣能力覺醒
最後大戰 dio 就變左經典

成長性A

因為DIO都好撚醒，要智殺有世界嘅佢難度太高。

用磁石掩飾自己識得郁
用JUMP擋飛刀
癲到用替身捏停心跳
再加埋覺醒咗世界

迪奧哩個死法都叫OK㗎啦

時停雖然好勁，但係都有一大堆方法可以殺到，dio最難搞就係佢既吸血鬼體質，好似波波咁偷襲成功都殺唔到

太小心

點解第三部 dio要係咁搬柒波落樓梯?
太無聊?

心理戰 抛鳩佢地

係吸完2JO血後就TAKE左野咁 前面堆謹慎無哂

唔計原著最勁應該係
game天堂之眼最後隻白金之星
心想事成加時間停止

(印象中係)

呢度我又覺得係改左能力設定
可能一開頭係時間逆流

直情傻撚左
無啦啦話同白金之星比拳速

吖 sor
比拳速係吸 2jo 血之前
果陣開時停 99% 殺左承太郎

開個天堂= 大家攬炒

jojo咁多集都有一個共通問題就係終段劇情暴走

第一季就無啦啦雷射眼
第二季就無啦啦出咗隻奇撚怪last boss
第三四季好多人講
第五季又忽然間有振魂曲
第六季又忽然間玩加速

你有睇過嗎

金鎮就擺明要收工開主角威能

還原返之後真係柒到抽筋

第六季如果徐倫運用能力再好少少仲洗唔洗收皮

搬完之後行番去原位擺pose

對白都背到出黎咁滯
咁你呢

你唔俾人用替身搬嘅

我就當年期期追既
到嗰時成個newsgroup都屌亂鳩咁寫

唔係咁點完姐

老闆識先讀

一拳收老闆皮先係好笑

第七部我覺得好好睇 畫風都係最正

第5部
根本係變返普通格鬥漫畫層面
你屈我更屈

明明 jojo 主張智力格鬥

我又唔覺得，火車嗰場係歷jojo以來最好睇
但jojo下下都係衰收尾係事實

我意思係最後 boss 戰

最鳩係膠著緊
無啦啦變身一拳打完
仲要講句：不必了

請問你追連載既心情係點?

第3部連載果陣好似係龍珠時代 (武力漫畫全盛期)

智力格鬥漫畫 jojo 應該係先河

果陣應該冇咩香港人睇

利伸: 2007 年先睇到第3部都覺得好震撼

有評論講過
承太郎打 dio 最後果句
充滿武力漫畫味道
而失去左智力格鬥味道

承太郎 : 【因為你激撚我!】

原型

Boss 戰最正係我呢場

你比人搶晒戲

樓主係咪設定廚
硬係要搵野出黎搞到自己唔舒服咁

鄰家男孩feel

如果你而家仲有追應該有差唔多感受
我大約四代時開始期期追
五代時開始大家覺得太多主角肯定handle 唔到
四代時大家都覺得康一戲份太多根本做咗大半個主角
結局四代係好好既，但有冇必要同一個人做boss呢當時有大量罵戰
五代一致劣評，尤其個大佬太弱氣

但turn out 五代好多人J因為過程幾好
係結果om9

其實我比 jojo 影響太多
而家從事緊創意工業
八足爪乜都撈
主職編劇多

2006年左右
我開始睇 jojo
岩岩 uniqlo 入香港
成個香港 fashion 界有變化
果陣深造埋 fashion sense

我都係有呢個感覺

第5部先成型

畫風
替身系統

不過結果趕收工

好記得果時Gucci crossover Jojo

雖然套野叫jojo奇妙冒險 但我覺得仗助戲份太多
搞到虹村億泰戲份好少
仗助同康一拎返少少戲份出嚟同億泰分就差唔多

花京院係第3部就係謝皮里既位置
億泰係第4部本身都諗過佢又係犧牲
點知今次救返生

好多藝術家都係死左之後先出名
下下要拎當時睇法去定案
咁周星馳套西遊記同回魂夜都唔掂啦
hxh蟻篇連屎都不如

蟻篇我由頭到尾睇過一次，其實好正
但追嗰時屌晒鬼

兩打唔駛找
blocked

原子心之父

波克洛克天下無敵
因為真係唔會遇到敵人

白金之星•世界!

出現鳥

其實係咪除左第三部就無再係同一部出過相同類型嘅替身

仲有第八部去到中段未

老鼠

五部@@@開初打火機嗰段，黃金體驗隻手好似已經被支箭插左一吓，點解嗰陣無變鎮魂曲？定係要連本體一齊插先會變？

JO5 開頭係BUG黎
黃金體驗打人會靈魂出竅個設定後面冇左

行運超人

但係被鬼隱
拎黎做幾話同伴都好呀
搞到SBR主角毒撚咁

中3開始睇
個時黑白漫睇得好辛苦又睇唔明放棄左陣
讀完書再睇返
嘩神作

有兩個重點：
1）唔係支支箭既功效都一樣，激發出鎮魂曲既係蟲箭，目前係漫畫中得呢支有明確既進化功效。當然插吉良個支都有類似作用，不過你見支野識飛黎飛去又識r friend就知係唔同種，亦有幾支只係純粹用黎激發替身。
但可以肯定既係，箭入面有幾支係特別d

2）被插既人當時精神狀態都係十分重要，無論係咩情緒都好，如果去到夠強既地步，再插就好大可能令替身升級/進化
例如：吉良殺左早人個時既絕望感，gio想打敗老闆既決心
簡單黎講，最重要既野係覺悟

補充，唯一唔洗靠箭而令能力有大幅強化既得神父一個

你話反傷個能力都話有得拗下，打到靈魂出竅個個我就覺得好小事，完全算唔上係bug。
基本上畀gio埋到打連打成功既話條友都死鳩硬，畫靈魂出竅個畫面無咩意義。
不過，你鐘意當係荒木好似反傷咁del左個能力都無問題

好詳細

康一個回音算唔算同神父一樣唔洗靠箭自己進化？

最初康一其實係俾箭「淘汰」左，因精神力不足，係俾仗助夾硬救番黎。
如其話進化，不如話act1&2係非完成品。
act3先至係真正形態。

但係有3種唔同能力喎
我就覺得荒木想試下玩替身進化

第3部果陣就係龍珠全盛時期
果期興進化絕不出期

其實康一我覺得勁似悟飯

康一之後係可以act1~3切換喎 act3點會係咩真正形態

有無巴打知第5部會唔會出？
如果出既話係大概幾時

點解第三部打dio果陣會識飛

打到飛起

好明顯龍珠影響
但係JO2同花京院都飛唔到
要靠替身爬上去

3種都係聲音能力
Act1係有聲既文字
Act2係有心理暗示效果既擬聲詞
Act3係聲音既［實體化］，有人用兩個喇叭播聲可以困住d水，因為聲音都係能量

類似呢隻感覺
咁你再想像下有夠強既能量既話，淨係向一個方向、上到下咁出聲咪好似act3咁壓住d野。
不過我唔知現實做唔做到就係，而且荒木都唔係科學家

神父好似係吞左DIO綠色BB變重力形態
之後人馬形態係DIO天堂指引進化

康一精神力強左就會進化, SBR有講過

祖尼都係因為精神力同覺悟先令替身進化

留名

細佬覺得
咁樣同龍珠變 超2 超3 有咩分別 ?
即係格鬥漫畫死局
你屈我更屈

智力格鬥漫畫唔應該咁樣發展

第四部吉良靈魂俾堆手拉咗入去之後只係失咗憶

Jo家血統

Dio就 10秒
承太郎得5秒
第四部弱咗但之後第六部回返5秒

之前睇到人講SBR係第六部神父加速完嘅新世界
而個聖人遺體就係第三部嘅dio, 堅唔堅？

因為有本外傳小說係咁講，不過基本上可以無視，荒木對漫畫以外既同人基本上係採取完全放任既態度

Dio係9秒，佢自己都講左

C-moon可以當係進化成天堂製造既過渡期替身，好似車厘龜進化成水箭龜之前都要先進化成卡美龜咁解。
另外，天堂製造嚴格黎講應該算係重力系

BTW, 搵日睇下西尾寫嗰本點先

係，我頭先睇返，9秒之後係承太郎停
Dio以為佢自己進化到可以停11秒

講開又講 點解killer queen可以幫d空氣彈改方向

聽講瘋狂鑽石既力量仲係白金之星之上

邊個係到鳩嗡，成身都係窿噴哂血就死既承太郎都可以一招收killer queen皮，仗助都要同佢打一陣，有來有往。
如果講第四部一開始個到，一黎承太郎估唔到瘋狂鑽石俾想像中大力好多。
二黎，仗助因為嬲得濟可以用盡全力打，但承太郎好地地唔會想打殘自己舅父，所以先會選擇唔硬碰硬，開時停。
大家都知道，迫白金之星同你認真對拳既下場會好慘

第八部有合體進化

姐係點
粒野都射咗入屋 點解有老豆報位就可以追住仗助

用吉良吉影做祭品畀飛機頭進化

砂男個轉變我都幾失望

但計屈機一定係鎮魂曲
白金之星第6部都要畀神父屌打

家下進化完又唔係唔用腦打 只係能力變左咋喎

因為舊野已經俾吉良轉化成炸彈，killer queen係炸彈既替身，可以有好大既自由度操控佢整出黎既炸彈，所以係空氣炸彈到開個窿，噴氣出黎改變行進方向

時停之後打爆鎮魂曲背後舊嘢咪得囉

其實大家係咪都明第六部徐倫個結局？

明明地。
首先你要代入佢個設定先，就係物理死物既時間係一個循環，就會明佢想講咩。

原來係咁

但第三部dio既遺體變埋灰啦喎

所以我咪話外傳小說好多都on99，得本the book係好睇既

你唔明d咩先？

小說要兜嘅話應該係用第六部神父keep起嗰舊dio嘅骨

不過既然唔關原作事咁就唔睇唔深究啦

其實都暗示曬係耶穌黎
遺體本人係dio既話
即係dio=耶穌

想知幾多秒 ?

有得數

9成9又係
新主要勁過舊主咁老土既設定

黃鎮咁咪你屈我更屈囉

都話黃鎮係個結果 不過10k巴打係都鍾意揾野屌2下架啦 算啦

愛之深 恨之切

鑽牛角尖

我熱血好多

who are u

希望屌到佢我心中合格

難d 佢唔識你

係度

the book 堅正

孫子兵法有講

武力奪取 最弱
不戰而屈人 最強

我真係好鍾意智力格鬥

冇咩人識 C朗
不過都好多人屌

咩黎，未睇過 ?

第5部個尾既個場戰鬥，其實應該係由箭正式落入gio手個一刻就完左，變黃鎮埋老闆單只係最後一個步驟。
因為由頭到尾都係講話鬥快搶到箭去進化，個枝箭既威力大到波波用埋條命都要保住，你就知枝箭正式落入邊個手到先係成場戰鬥既首要目的，亦都係gio一眾戰勝老闆既唯一方法。

話雖如此，好唔好睇就係另一回事，呢種結局係其他漫畫黎講可能0岩使。
不過係我心目中，jojo唔應該寫呢類結尾出黎，亦違反左荒木寫替身戰既宗旨。

由其是對我呢類好注重收尾既人黎講，對比其他部數，第5部個尾真係可以過爛爛地。
就算佢之後出返個滾石篇出黎，對我呢講極其量都只係拉分已唔係加分

一碌9打沉一船人

johnny同康一進化都無屈啦

搵野屌

認同 第五部boss fight搶到箭就已經係贏左

大總統其實同d廢中廢老迫你愛國認自己係中國人為國家貢獻有乜分別

巴打同我一樣諗法
我都係著重收尾既人
等同表演死人復活魔術係好勁好精彩
但最後謝幕唔小心仆街跌落台柒晒

第5部係荒木成熟既一部
我覺得整體唔錯既

但我認為第6部係最爛
果種爛係爛到入心

有冇人證實到荒木第6部想毁滅 jojo ?

好似話荒木唔想成世得一套漫畫
要毁滅 jojo 必先殺承太郎
殺左承太郎之後
Fans 怒屌到反艇
跟住夾硬扭結局扭到而家咁

其實細心諗
改左白金之星。世界既能力設定
再加埋神父既時間加速
好似係針對承太郎

痴線
荒木畫撚左咁多年
先至唔會理fans屌唔屌
承太郎到尾二集先死，
扭乜撚野結局？
承太郎屈左兩三部，
仲要繼續畫到佢無敵
你唔悶荒木自己都悶。
黎個hard reset好過
根本第六部個結尾係完美
到底主角既靈魂仲存唔存在由讀者自己去決定。
如果又係承太郎時停ko神父結局的話，
就同同tvb BBQ yeah大團完一撚樣行貨到不行。

Ps.由第四部開始已經針對時停，之後其實係奸角們為左打倒白金之星•世界呢個最終boss而奮鬥既故事。

覺得樓主想毀滅jojo多d

我都係第3次睇第6部 就覺得好好睇

都話白金之星既能力係時停，由一開始再依家都無變過。
而且神父既能力唔係完全剋制白金之星，成就神父大業有2點好重要
1）喬斯達家血脈
由第一部開始，喬斯達家血脈一直以嚟都賦與jojo一眾力量同勇氣，幫助佢地戰勝唔同難關。因此，佢地好睇重家人、朋友性命，絕對唔會犧牲他人。
而神父就係利用左呢一點，用徐倫去要挾承太郎，最後事實證明十分有效。
2）重力逆轉
能力方面，神父能力係需要時間由零開始加速，雖然曾經去過既速度可以直接上返去，不過一開始都係要過左一段長時間之後先可以去到新幹線速度。
所以一開始由c-moon變成天堂製造個下重力逆轉先係最重要，爭取左好多時間畀神父
另外承太神一開始個下覺得時停時間好短係因為體感時間俾人擾亂左，如果唔係佢之後個次時停都唔可以一次做到搵神父+救徐倫+打神父咁多樣野。
講到尾神父成功殺到承太郎既最主要原因係徐倫
最後，荒木從來都唔驚寫死邊個角色會畀fans屌到反艇，你估凱薩，大喬，布加拉提唔受歡迎咩，咪又係難逃一死

個人認為第五部成套都好緊湊 替身能力吸引但臨尾主角開外掛有啲趕收工feel
但我覺得第五部係咁多部中最好睇

第五部結局算爛咩?
作者都講明邊個搶到箭就邊個贏
唔通仲要睇gio噢啦噢啦幾話
跟住睇老闆爆seed反擊
最後gio又爆seed取勝?

即係好似龍珠咁
菲利都話明唔夠超級薩亞人打
唔通悟空變完超1，菲利都仲夠打咩
咁就真係爛啦

合理但唔好睇，放落其他漫畫到可能就無問題，不過依家係jojo到，要求就梗係要高d。
從來打大佬都係以弱勝強，就算好似承太郎咁覺醒左時停都只係同dio對等、平起平坐。但係黃鎮一出黎就秒鬼左老闆，咪無左一直以嚟jojo既特色，咪唔係咁好睇囉。
你問我係咪好差，差到不忍直視又唔係既，但係放埋同其他幾部個收尾比較，第五部我係最唔滿意

點解花貓會聽killer queen話？

即係d泡可以控制到上下左右

原來有人問左

我建議你check下TV第三十話既標題係咩野。

最後一戰唔係10秒咩？但為咗救女先死 唔該

承太郎既極限係5秒有少無多，dio一開始就5秒，吸完血之後就9秒

Boss 戰用計ga
無超過過五秒

知唔知點解killer queen 有貓耳？

如果吉良喺boss戰冇自爆自己身份比早人同仗助聽，係咪會贏到？

主角團會死哂

神父完成唔到天堂製造

荒木好似係愛貓之人 (好似係)

荒木好似係吸血鬼 (好似係)

識波紋

第一次接觸 jojo 系 今敏 既OVA

荒木只係筆名，真姓係土方（好似係）

Killer queen

Jojo如果分開睇，會唔會睇唔明個故事講乜？

唔會

所以好多人推坑都叫先睇第3部

有無交代點解億泰老豆點解唔搵仗助變返

第5部都好有外傳性質

我冇睇過Jojo但想直接睇第5部，唔會睇唔明故事？

因為變唔返

其實點解唔比佢變返人，又唔係緊要角色

劇情應該唔會睇唔明，但人物關係會可能唔太清楚，最好由第一部開始睇起啦

而家睇返第一部
個故仔會覺得勁老土

睇動畫會好啲
好多近代動畫技術補救

睇 op 已經要打 J
仲有第3話啲火既effect

我敢講，你插黎插去咁睇一定無由頭開始睇咁好睇

印象中唔係做手術做唔到,好似佢無試過幫佢醫

已經變左做第二種物種，點樣變返去

荒木點解可以諗到漫ld 技能咁玄架, 痴線

由頭開始睇係正d
但我都係無睇漫畫
睇第一部果時真係屌哂鬼
但到第2部而經超正
2jo同柱人鬥智鬥力j到我仆街

正呀 又有jojo post
諗起以前動漫台個過街老鼠 erick 都有替身能力

我都係 得一個fd肯睇jojo

時わ止めで! zararudo.

我本身都唔睇jojo
但因為我鍾意既idol鍾意睇第5部先追

我識個人好鐘意睇漫畫 連d冷門野都會睇
但佢都冇睇過jojo
次次介紹比人睇 d人都話接受唔到畫風 耐左就冇再介紹過比人睇

點解第六部會有變性事件

當年唔俾磨豆腐

求解

第一爆彈，坦克，貓仔同時光機？

仲有就係好多人俾第一部搞到棄

荒木諗啲野真係痴線啲替身能力由第三部諗到去第八部重有果種戰鬥方式，有時睇到主角係劣勢但會諗盡辦法由輸變贏
同埋係好小拖劇情，基本上果頭打完個敵人下一集已經打緊新敵人會睇得好爽

唯有腦補返佢係女
橫掂本身荒木d女都唔萌唔似女
百合無限好

講下最難忘戰役
我會揀iggy同波納尼夫vs vanilla ice為其中之一
鴨都勞同iggy死都幾震撼
雖則及唔上花京院

安那蘇?

SBR算係咁多年對JOJO既一個小結

成日話畫風
除左第一二部啲肌肉大到離奇之外
其他都好易入口喎

不過可能黑白係睇得辛苦啲
叫佢上網睇全彩囉
有啲圖都幾上得幾靚

花京院既死我覺得最有價值

佢出法皇結界圍 dio 加埋個 BGM

天氣預報死

指住時間

咁多部 最鍾意天氣預報同潛行者 兩個替身使用者都好鍾意

白金之星既然勁過世界
停既時間應該長啲

e基狗都好慘

第六部團隊精神寫得好好
嗰份友誼
可惜死好多人

想問吉良個外傳係咪得3集？
講到佢差d俾d蛋食咗，然後去搵尼姑算帳之後仲有無？

有替身之後 波紋係咪已經廢架喇？除左養生

其實我好期待第7部有返波紋

第一部op型到仆街
首歌又有氣勢

星之白金最高

鑽石瘋狂

性感手槍

老闆係黃金體驗陣暈曲面前什麼都不是

綠色法皇

鎮魂曲真係好勁，又型

條隊好似已經亂咗囉喎

神風動畫超有心

Jojo 1 op

★係6部漫畫頁跳個彩色 1jo 出黎
擺明話比你聽 jojo 終於動畫化

★ op 成個曲風同唱都係 80年代 feel
歌尾最後大叫 jo ~~~~~~~ JO 果下熱血到痴根

一發動係咪神父都玩完?

full version句jo~~~~~~~jo好似仲長
btw第三部第二隻歌最尾係咁oraora都好正

每部op都正，第三部真係停9秒，第四部真係還原基本步

唔知第5部op最尾會點

個op永遠都唔會完

Op 就飛 1x 秒
Ed 就無限 replay 完唔到

用fashion角度睇 jojo

荒木好中意 粉紅色 + 紫色

幾個大佬都係呢隻色

其實我都中意左

咁你有冇著粉紅衫

之前睇過荒木張相，畫左咁耐JOJO個樣都冇老過，好型仔

由幕末時期開始無變過

男人咁易carry到咩粉紅衫咩

石假面

玩緊ps4版
佢話有荒木監修，算唔算正史？

我有鮮粉紅背心

Psp 粉紅色 + 黑色跑車殼

第一部 note 粉紅色 + 粉紫色膠套

試過比差佬逗，以為我偷女仔電話

荒木害人不淺

利伸: 有自己一套 fashion sense 冇讀過 fashion

粉紅色襯法

粉紅色 + 粉紫色 (匹配色)
粉紅色 + 深綠色 (老幼色)
粉紅色 + 淺灰色 (主副色)

利伸: 自己既fashion sense，同大眾果套無關

咁係黑警on9姐

硬係覺得ACT 2 好用同埋勁過ACT 3
BTW,早人呢個屈機既細路之後幾部有冇出現?(OR 日後談)

無
反而吉良仲有外傳講佢變咗幽靈，俾d手拉走咗之後嘅事

吉良吉影個套叫咩名?

收錄喺荒木短篇集2入面
同一本仲有兩話露伴外傳

吉良吉影個設計記算以今日既角度黎睇都好創新

唔係想破壞世界/唔係想征服世界

只係想平靜生活既殺人犯

其實係同 dio 做左對比

一個野心大 3jo 壯大旅程歷險
一個想寧靜 4jo 係自己地方揾佢出黎

其實 green day 有幾多個版本

有冇其他作品既角色有吉良吉影咁有魅力

有冇人有買超像可動 ?

Soft & Wet 唔知幾時先可以進化呢

精品有特價
Dio覺醒版 荒木指定色 限定box $168

即係咩色

呢盒，見到深水埗精品有成堆$168，信和唔記得有無

仲有便宜把戲呢?去左邊?

第七部 大總統都好正 我個人最鍾意神父

大總統極速瘦身

經營

完全體大統領

第2部鬥智食腦最正

快d汁返你既武器

吓？我根本唔洗汁

咩話！（中招）

推布差拉提

我已經知你下一句係咩

有新game (app)

正啊

時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～時停～噢啦噢啦哦～～～

JoJo

啱啱喺 YouTube 見到有個西班牙妹 (個樣有啲似衛蘭) 翻唱全部 OP，我覺得唱得好好聽

Jojo's Bizarre Adventure 「ジョジョの奇妙な冒険」OP 1-4 (Japanese Covers) - Iris:

Jojo's Bizarre Adventure 「ジョジョの奇妙な冒険」OP 5-7 (Japanese Covers) - Iris:

大家點樣接觸jojo?

我第一次睇係好細個嗰時喺漫畫鋪隨手拎本漫畫, 入面係講主角同伴同敵人打機, 主角個fd用超高技術打賽車game輸咗, 到主角出場就用trick玩到敵人gg, 嗰時好深刻

大過咗之後有次係j2睇到joseph vs 史特雷嗰集,覺得d配色同joseph d技倆好正, 就開始揾jojo 漫畫睇, 睇返細過無意中睇到打達比(弟)嗰度

細個係jump既漫畫都睇晒

除左dio同第三部前一兩個無咩吸血鬼了

荒木話波紋同迴轉都係仿替身嘅替代品

呢個正啲喎

騎兵回轉就可以扔隻假替身出黎

煲完turn a想搵野睇，見jojo風評唔錯就睇下，結果

Ps隻game

但已經冇位再入貨啦

有冇人可以話我知
第8部60話 入面 定助對咖啡做左咩
完全睇唔明

第七部係我心目中覺得最好睇既一部

Dio最正都係第7部嗰個
死得好唔抵 個死八婆

其實dio同大總統做錯咩?
2條友都忠於自己既言行
反而主角先正仆街

Aggre
Dio只係想要錢，對華倫泰一諾千金
華倫泰只係想國泰民安
Johnny 就只係想自己對腳好返，成日又郁d好似大雄咁喊住搵謝皮利，
跟住又咁口響話耶穌遺體唔應該為任何人所用（明明自己已經用咗佢醫腳），轉個頭個仔有病即刻狗衝去拎返耶穌出來

最近先開始睇JOJO

睇完第3部

5個人+1隻狗既感情好正

第7部個善惡分界其實唔明顯
作者都冇明確講
基本上學巴打話齋，大家各有願望，冇話邊個好邊個壞
要怪就怪總統唔係主角

當我追完再聽番呢首歌 望住佢地幅相
感覺就好似 有班識左好耐既朋友 但佢地都已經唔係到
明仔 伊奇 印度

屌自膠唔記得貼link

推

神父能力已經超越dio 同 承太郎

記得荒木原本唔想johnny有替身能力
好在後尾荒木都係決定俾番替身johnny
否則johnny應該係最乞人憎既jojo

如果計埋PS4版嘅話就唔係
天堂世界、白金之星天堂
連黃金體驗鎮魂曲、爪act.4都可以無效化

不過DIO智力冇一齊over heaven
一樣輸比命運，所以命運型替身，好似滾石，仲高級過因果型

上面ps4版個能力係咩

覆寫現實，日文係「上書き」，根據佢地鳩嗡，係同黃鎮相似，不過黃鎮係將個樣野變左冇，超越天堂係將個樣野變到使用者所想咁 好似係

其實johnny一路都唔係咩野正人君子，由一開始佢廢左對腳既原因，到中段既殺人唔斬眼，再去到最後拿遺體救仔。
佢比起黃金精神更接近漆黑意志。

無敵

邊到聽返嚟？

Johnny 有嘅根本係「漆黑的意志」

如果唔係傑洛係johnny 身邊
佢一早行差踏錯

隻狗型既級數同JOJO有得比

伊奇真係好型

我諗依個其實係荒木想要既效果

傑洛先係主角
最尾johnny拖棺材上船個part

劇中有講明佢有漆黑意志，南北戰爭果陣就話Johnny為左自己目的甚至可以唔理其他人條命

第8部佢摷返耶穌出黎救老婆都係咁
描寫果陣對眼會有黑火

謝比利矛盾係真有其事
連載果陣的確係話一世未婚，直至第二部出左CEASER，比人屌先改返

神父開天堂製造之後，某究極生物係咪都去埋新世界？
想佢再登場

仆街未睇第八部

好中意北斗之拳

有2套畫風不得不承認好似既

魁!男塾
Jojo

男塾睇晒
跟住咪睇 jojo

龍珠 = 武力型格鬥代表
Jojo = 智力型格鬥代表

呢2套嘢影響左後世漫畫

其實火影係最揉合龍珠同jojo

太遲先開始睇JoJo，依家想買返套漫畫儲，但無哂頭幾部嘅港版JoJo 賣，得返台版Jojonium 鐘意港版將JoJo譯做祖祖

請問各位巴打，知唔知邊度仲有港版JoJo 第一至七部賣？二手都okay

另外，請問東立嘅Jojonium 譯得好唔好？

Jojonium好貴 買唔落手

睇唔慣台版譯名
但係聽講初期天下譯得好屎

Jojonium我見最早舊年已經有人喺fb問天下
天下答都唔答

有d漫畫天下唔續約，香港代理權俾東立拎埋

文傳都講過本來集英社諗住港澳台畀晒東立算，係佢哋同日方傾好耐先keep得返港澳代理

咁如果想由第一部開始收藏到最新而家嗰本，去邊度買？

用廣東話讀"喬喬"唔啱音
其他啲譯名好似分別不大...

再搵唔到港版會考慮買Jojonium , 但Jojonium 東立出得好慢

我都有喺fb 見過，隔左好耐天下好似有覆話暫時無計劃出Jojonium

最新嗰啲漫畫店有
舊嗰啲我都想知，問過漫畫店話無得賣，得Jojonium

假如第四部嗰陣箭第二次射向吉良時，佢用killer queen 接嘅話，主角群應該收硬皮

每支箭唔同效果 好似係

唔係個個都進到requiem

都係要個精神夠強先得？

箭會簡主人 荒木想邊個進化果個就有資格
BITE THE DUST又咪比箭吉完先進到出黎

箭(荒木) 其實箭頭唔同效果都係fans推論出黎

正解

新app已出

講緊新game? iOS好似未有

有冇人肯去開POST sad

An iOS 同步出㗎喎

頭先10抽

不過我想要承太郎，所以諗住返工再刷

知唔知事前果度要點攪

全體玩家都會有，等通知

抽到伊奇

尋日去app store唔見 thanks 巴打

唉，有時推介朋友睇JOJO ,佢地一句接受唔到畫風就唔睇

今時今日既人只係鍾意睇少年畫風嘛

但其實jojo畫風一旦接受左就返唔到轉頭

個種美感 我唔識形容

其實第七部，總統係點令Dio同鐵球佬開槍射喬斯達 真係睇到有啲1999

根本就荒木後來改咗D4C能力

最初設定係平衡世界融合 荒木食書唔係第一日嘅事

頭個幾頁已經講過，唔係咩融合平行世界。
而且總統後期個能力都可以做到同樣效果

荒木编劇世界第一

Jojo算唔算係少有 好撚多bugs， 但係個劇情好睇到大家可以原諒佢d bugs既作品

我從來冇原諒過佢既編劇能力

一條幾索幾靚既女仔企係你面前
冇剃加拿大毛就係冇剃

但係就偏偏引到你屌佢

令隔離世界嘅人出現係度咪融合左隔離平衡世界囉

總統個能力真係好難解讀…………

無論點都好，改左設定都係不變嘅事實

@@@又咪食左反傷個能力

食埋打生物精神加速嘅能力
第六部又有安納蘇女變男
第七部仲有總統瘦身成功

其實真係改左咩?
大總統拖隔離世界既人過黎
每次都唔同人殺咪做到個效果囉
或者拖原世界既人去其他世界
都做到一樣效果，只係難在唔比人發現
利申太耐無重溫唔知有冇講錯

前4部都係玩時間

第7部玩時空 (時間+空間)

完完全全屈撚到喊

真係唔明，果時總統係襲擊鐵球佬同dio, 但總統一用替身能力消失左，就出現左一開頭比總統開槍射既喬斯達，總統係點令喬斯達出現係嗰度

其實用正式能力一樣解釋到, 就係係平衡世界拉個D路人返黎

講起總統, 第七部終出超像可動

拉到底個隻傑洛好似好核突咁